根據20年圖,未來一至兩年將會有一次大型經濟衰退

而家只係熊一，衰退幅度係拍得住2000年科網股企業爆破

熊一 定熊三

有無限QE怕乜，千升

熊一咋，仲未有人負資產，未有破產，未有通縮

打仗, 停市, 資金鎖死, 一國一制, 回血劍, 香港玩完

樓價都冇跌

我覺得熊二

次次都一定有人話
This time is different

宜家已經係，仲使一兩年？

熊3已經開始喇喎，仲過兩年

熊四了•

科網大股隻隻幾百億現金係手，現金流又冇影響，點會爆

熊三，不過今年開始會有熊四到熊一百

我覺得而家係牛2

咁今次係爆咩先？

支爆

+1

FED 唔會比佢調整

美國印埋錢送比你使

圖在那

This time is different